8.20 【誘敵深入】故意讓美軍輕敵？解放軍騷戰力錯漏百出鬧笑話！

我國又勝出 孫子兵法